1. Разработайте программу, которая  слева  отображает список  ваших знакомых, 
а справа - список ваших лучших друзей (каждый человек может быть только в одном из списков). 
Реализуйте  перемещение  записей  между этими двумя списками. 
Для перемещения необходимо выделить  записи в одном списке и нажать 
кнопку «-->» (переместить вправо) или кнопку «<--» (переместить влево):
2*. Реализуйте Renderer, который отображает каждую запись в виде 
(наследуйте Renderer от JPanel)
3. С помощью сериализации реализуйте сохранение результатов работы 
программы в файл и загрузку из файла.

Последнее изменение: Вторник, 16 Июнь 2015, 05:42